最多鬼佬識既中文字 一定係死字

唔係鬼字咩

你錯啦 係
你好!

多得Shadow die twice

活字出現率會唔會比死更多

仲有「危」

死字唔係多數對生？

係一字